所有有不反對通知書嘅集會＝送頭大會

有不反對通知書嘅集會真係適合和理非去

有不反對通知 好明顯係重狗

有晒步處 等你班前線開波

咁點解勇武仲要去人地主埸

咁勇武有咩做？

拿 我絕對唔同意係自己區開花

早晨
記得出門前 上 twitter retweet

入去rt + like + reply

（最新!!）Senator Rubio講議員被捕

Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

同意有不反對通知 好明顯係重狗

有晒部署 水炮車已經係政總叉滿水

集會咪由佢集 要做野既手足就唔好去個區

講左好耐越勇武越應該避開群組活動 (或者唔帶文具出席)
以線下組隊形式玩無預告突襲/私了/伏擊行動 咁先最有破壞性對狗最有威脅同最安全
獲獲都比人負皮話分化 唔明分化左係邊

最好就揀有群眾活動既同時搞第區
啱啱好分散左狗力又安全D
基本上夠快閃既話連打電話報串藍絲都唔怕 只需要留意好CCTV/唔好比人影到可以辨別身份既野/唔好留低指模係冇人摸既地方/唔好留低個人物品/唔好有25仔/唔好遇到持槍休班就得

其實唔難 起碼易過正面衝突先

無錯
基本上 係晒日程表上嘅活動
班狗都會重防